[尼馬道歉未] 巴塞隆拿球迷討論區 (209)

戰。術

Lm

比左負皮 好好反省下

你冇比到，嗰個係我比

即刻補番

正皮 有禾

正皮左

點解官網仲有煙剷印

垃圾topic

有冇得印埃及仔？

痴撚線 鏝又買

bb

最新消息話巴塞要求尼馬今日回應去留 外間指尼馬離隊可以話100%

走啦ml

挽留

係就快

搞到咁 尼馬而家重難難過留隊

又搞小圈子又有離心
比著哥帥教一早賣撚左

宜家係美國朝早8點9，即係12個鐘內有結果

隊報指尼馬準備去體檢

呢一刻唔想佢離隊，只有一個原因：就係高層就算有2億2喺手都只會買水貨

推post速度快過嬌b入post個時

爺爺企硬唔賣山神係咪助攻緊巴塞

Uli Hoeness (Bayern Munich President): "I think it's a sign of weakness from PSG if you need to spend so much money to achieve nothing."

快過帽個時

Chelsea wants to sign Sergi Roberto and are willing to pay his 40M buyout clause. [@joseluiscarazo]

躝啦干地

羅白一定唔會走 理得你幾多錢

第個難講
呢個袋20k人工都肯留既點會走

Jonathan Johnson‏ @Jon_LeGossip
Neymar's camp have told ESPN FC that he had "no idea" why Gerard Pique shared the 'he stays' image. #PSG #Barcelona #Barca

究竟佢走得未
懷疑佢根本就唔想走但搞大左
扭扭擰擰咁 屌佢老豆
Psg都準備埋合約 快撚啲簽啦屌

Yes

續約加人工

一諗起到時佢實話咩加盟psg係為左幫手攞歐聯同實現理想之類嘅廢話就想嘔
全世界都知你貪錢啦柒頭

佢肯收皮未

MD:
Yerry Mina will probably occupy the extra Non-EU spot (vacated by Neymar) when he arrives in January of 2018.

Black Mathieu

Chelsea want to pay Sergi Roberto release according to his agent but the player has rejected the offer. He wants to stay.

之前唔係話世盃之後嚟咩

蘿白

又靚仔又好波又忠心又好學，咁嘅男人係邊度搵

沙維奧拿都係

羅白一定係全隊package 數一數二好個個
外國fans 同佢傾過計都話佢好nice

仲有cucu同Alena 見到啲青訓個個係咁走佢地仲肯續約真係

睇完got就瘋狂splatoon

可惜會然係一個毒撚

屌，睇呢套戲覺得呢個女人好撚恐怖

睇佢性格應該唔會跳草裙舞

羅白

想入紙申請加入迷羅黨

迷羅黨主席係到

迷羅黨第n次召集
1.天拿水

迷幾多人呀你呀

利申 迷羅 不離不棄

之前傳mc 買佢佢9秒9出po 講唔會走

請珍惜羅白

迷羅黨名單（綠帽嚴禁入黨）
1. 我愛山齊士
2.癲佬咩事
3.DAVIDVILLA9
4.HEIDI_李靜儀
5.拉b
6. 一時衝動
7.Marin b
7.[突發]
8.SOARLUIC
9.Coulson
10.sergi_samper
11. 巴塞10號
12.夜喇Stop la啦
13. 坊屋春道
14. 天拿水
15. 土方十四郎

有左好耐啦喎

you之前有女都唔記得晒呢到d手腳

一直都好珍惜佢
咁既忠臣邊到搵

召集呀ching

相比某人出句聲都唔肯

不離不棄

迷羅黨名單（綠帽嚴禁入黨）
1. 我愛山齊士
2.癲佬咩事
3.DAVIDVILLA9
4.HEIDI_李靜儀
5.拉b
6. 一時衝動
7.Marin b
7.[突發]
8.SOARLUIC
9.Coulson
10.sergi_samper
11. 巴塞10號
12.夜喇Stop la啦
13. 坊屋春道
14. 天拿水
15. 土方十四郎
16. 鳩比

你都有女院友啦

(@GoldsteinOliv)
Tomorrow, Benedito will announce the dates for when the signatures for the 'vote of no confidence' will be collected.

迷羅黨名單（綠帽嚴禁入黨）
1. 我愛山齊士
2.癲佬咩事
3.DAVIDVILLA9
4.HEIDI_李靜儀
5.拉b
6. 一時衝動
7.Marin b
7.[突發]
8.SOARLUIC
9.Coulson
10.sergi_samper
11. 巴塞10號
12.夜喇Stop la啦
13. 坊屋春道
14. 天拿水
15. 土方十四郎
16. 鳩比
17.Marlon

弱智都要？

尼馬唔走9月拎到西班牙護照

個笑容好不安

兔b自從有左條女之後都無再理過我了

1.95m

you蝕kai肥婆點理

如果佢再添多啲，其實都賣得過

正啊

Roberto?
睇好佢可以接拉仔班做怒奔走執屎人
如果做得到嘅話就無價寶，加少少唔多

負皮
反省下

*加少少唔夠

點解我會變咗夜喇stoplala

Training session is being carried out with available squad at Red Bull Training Center, except for Ortolá, who has stomach complaints. [fcb]

再加埋個忠誠真係無價

做唔到also la
萬能插加忠心無價

安蛇華dee對比

就咁睇有連貫性好多

唔好賣羅白頭啦 寧願賣細佬，samper 都唔想羅白走

samper留隊重要性我覺得重要過蘿蔔，佢先係真正100%巴塞人，由細到大所有隊都踢過哂

高登個巴post 好好笑

Super la 反正兩個都要留咖啦

森柏連雲爺爺想借佢都唔肯去,唔好話走人

做咩？

蘿蔔頭

見到啦 但我真係唔係佢呀 點講先信呀

show 高登id

用字都唔似
有冇咁好心機啊

迷仔應該整返個高連兩登id對照表

之後發現其實連登呢個係center黎，迷仔一直都冇過黎

辣殺busi整啦 you地成日改名搞到都唔g邊個打邊個

新會然想問下迷仔同centre有咩分別?
唔係同一個入嚟咩

兩個都係弱智,去到d復康會你都唔會識分佢地邊個打邊個

me pm左you

一個係弱智扮正常，一個係弱智扮極都係弱智，有分別

我有懷疑過迷仔其實係一個好可愛ge小女孩,不過係弱智妹

仲有咩係無懷疑過

弱智呢一點是不用懷疑

你智商正常

Ho ball

hill dog ho ball

冇記錯我係上個月先第一次入嚟 究竟我講過啲咩令你地覺得佢係我呀

但高層上季借佢俾格狗
我本身真係以為佢淨係會着巴塞衫

俾光頭佬吸引左過去

橙

山狗點睇？

你同busi係佢契家佬 你地話佢係就係架啦

老婆奴hoball

Btw有冇除左25son之外嘅transfer news?

其實綠帽刀係佢funson 用黎俾佢自己撚 扮正常翻

係嗰面話黎咗半年，呢到無啦啦又話上個月黎，要做都做好d啦 無啦啦自爆時間

我係話上個月先第一次入巴po呀 上年連登一開已經有哩個acc啦

冇意見,佢係度做正常討論咪當佢正常人

你咁新點知"來生要做白人"係悲蛇?

Ok

我mon左幾年po喇

高登acc???

你地以前喺高登我已經mon緊啦

唔好煩,我自己認,費事你班賤種懶係醒咁

你地繼續撑高層留尼馬啦

淨mon唔出聲

Ok 屌你老母悲觀蛇

變態佬

支持拜仁踢巴狗出局

講唔出高登ac,仲要一開連登唔即刻入黎要等上個月先入黎

我覺得悲觀sir唔會扮野
佢風格強烈到次次一改名post都會認得佢嘅語氣
同埋明知會畀人圍插都pm屌人咁on9

佢自己有講過黎左連登人格分裂

咁你係悲觀蛇，我屌你老母

進化

高登俾人封個acc味扮唔是悲觀蛇,最後又係衰語氣一樣俾人踢爆

佢話自己扮得好好，連網上世界都要扮，現實世界會係點呢

賤種你咪屈
時間會證明一切

呢單最好笑

有冇link足本重溫

Any link
見到描述都想笑

新po 留名

高登巴post 173,第11頁開始睇

wfc, 只要唔發作我都係照常正常討論吹水

屌你老母

我哋之間係咪有啲咩5會

佢係老悲

疤狗係psg ig 係咁7-1既？點解唔係6-1

當你地hey0 悲b時,佢另一個人格阿john就會出黎保護佢

7比1係pk入，代表pk勸掂尼馬留隊

多謝你解答同搵圖比我

kai左保護鳥

約翰(怪物)

剛剛上一上高登原來佢係度吠緊

幾經辛苦先有invite code, 咁快就bam左

拉馬西亞3個泡菜仔其中一個已經走左了

你同悲b同時出現?

邊個?

同一時間上一上都要俾你地班賤種屈

交出you既高登ac

Lee?

屌睇緊呢個post
見悲仔係咁話自己講句買唔到Theo都俾人屈悲觀講左十幾版
去到第35頁見到"你點睇你起呢個post第十七頁回買Theo嘅傳聞話“點解無啦啦又買左閘 右閘呢"
笑到我標尿

追完了 其實blk左算啦 做咩打一大篇回佢

我高登AC叫男神山齊士

真心覺得佢係有精神問題

me高登叫lomohi

Vietto

改名改到唔認得既刀是低汁會然

樓上個件

老婆奴轉幾多次都肯定認得

Lomohi係邊個？

是味上面好急果個牙?

佢係悲觀狗

一定唔是啦

睇左coward Ney ig未？點睇？

我咩都唔知
淨係知有個踢緊鏝既當日話我要去踢成篤屎

2:10 dso好葡萄

聽朝breaking news全隊淋病......左

當初肯去一早踢出名堂啦，就算依家我都覺得佢未夠料做常規中場正選架

人人都係悲觀蛇

我唔想再隱瞞啦 其實我就係悲觀蛇

on撚9

on撚9真係無改錯名

我都想同佢瘋狂傾計

屌你老母出黎隻揪

Neymar was being told to address media in presser tomorrow. He won't and Piqué will take his place.

其實屌老虎同巴查蘿蔔果堆唔係同期既咩，我唔見屌老虎有同其他青訓出去玩咁🤔

後一屆

屌老虎b隊 11-13, 蘿蔔09-13, 巴查09-12, 應該都有一齊幾年呀，去到英超都有其他巴青訓，蒙尼沙果啲，但屌老虎ig好似從來冇同其他巴青訓一齊聚會咁🤔

屁馬究竟有幾唔想出聲？

全部09就上B隊
屌老虎11先上
圈子已經唔同啦
起碼細其他人一輩

當年87三寶都恰鳩細一年的hillgod

防守唔夠勁,巴塞最好係有隻工兵瘋狂幫影帝/ag執屎,現階段我會覺得kante/keita係最適合人選

不過羅白功能性高,有前場傷患問題時,球隊需要變陣就一定用得著羅白
532,442,451，全部都可以塞羅白入去

可能係毒撚比人排擠

我覺得華維迪今年要好好控制下美斯同so9出場時間,贏一粒都可以換走一個

不過美斯都會自己調節,儲氣mode

美斯唔肯一週一賽既話就盞搞到自己世界盃個陣狀態唔好
其實我都唔明點解佢咁執著要上場踢,但刷數據拎神射個D又好似唔係太著緊咁

果陣想佢走係唔想佢鳩坐浪費時間，如果唔係安歷基屎忽痕擺佢打右閘而咁岩又冇哂閘用，佢係安歷基手下一定仲係鳩坐緊，同埋邊估到之後果堆中場都係咁不濟先

掃哂ig, 佢之前都有同蘿蔔，巴查玩，但第二次過拖肥之後好似就少聯絡，佢最fd應該係維度同dso

其實夜喇收皮啦個account 係funson嚟
我係悲觀蛇
有嘢想搵我?

唔撚你班賤種喇
你地搵唔到我就亂屈人, 一係就扮假膠, 無得輸

blocked

美斯做乜近排係咁玩agig

#11out

結左婚係威d

屌老虎本身都係D好聽D叫有自信唔好聽叫自我意識過剩既人
唔係當年老西點會借左都要雪
佢唔似甘願做人綠葉果D人

似係人又煩 踢法又煩之類

巴查羅白蒙尼沙由細玩到大frd好正常啦 但屌老虎細幾年最多叫一齊打b隊 根本唔同 咁轉左會無啦啦仲玩咩 你個同事轉工你都唔會再成日搵人啦

點解唔會
細2,3年好多咩

佢似mk乞人憎多過毒撚啦
你就毒😂

佢應該番去愛記拍住辛度肥西，應該幾好j

細2 3年唔多 但就打唔同梯隊大啦 個圈子邊同

我覺得呢樣唔關事，佢連本身同齡果堆都冇搵，佢冇咩歸屬感就真，睇得出佢最開心最鍾意都係拖肥果陣

唔係A米咩

日經 尼馬走左未

佢師弟黎
通常都同年先一齊咁玩啦
你見美斯咬咬都係差唔多年齡先玩得買
尼馬都係差少少

once a blue, always a blue

晚晚著住拖肥睡衣訓

有好消息未呀

Dybala留隊

FC Barcelona representatives are in London to sign Phillipe Coutinho. Liverpool wants 100M, but there is room for negotiations. [sport]

支持

尼馬去psg

反對

不了

屌老虎同梯隊有咩人
Dongu,adama

係拖肥咪又係得盧卡古同佢friend

難講，話哂佢係跳級生

Dybala來巴即印件Dybala

來到先

古天奴打小白位
瘋狂軟射唔防守

G持

又要等成個星期先有got睇

唉
that's not you

祝福

殺晒班淫蛇

MD:
Barcelona will not offer Neymar more money to stay at Barcelona. The club remain firm in this matter.

好波

做乜鳩

我愛大雄

不了

即係confirm走硬

走啦垃圾

講真,邊度仲有多餘錢加薪比佢

老老柒柒
反正尼馬同巴黎呢家拖下拖下唔撚知想點

倒不如大雄開個counter offer，叫巴黎用錢加華拉堤換尼馬

咁樣佢地可能可以避過財政公平條例

psg想衝歐聯

有咁醒就唔叫大雄啦

唔會差6000-8000萬
而且唔覺psg show你

佢哋應該剩係唔想益巴塞，諗起巴黎每季都可以用違約金去買哂疤鍠既人，真係扯扯地

垃圾高層簽唔到人又唔加錢留尼馬
咪俾多一年時間AG玩囉
睇下下年你地班賤種同高層點繼續俾賤種蝗撚

其實呢個可行
但加幾多錢？加得一億咪變相一億二買華拉提？

悲觀tone

唔似

加多句季尾證明一切
唔明點解你地咁有自信
會唔會好啲

要加 (日期)留 㗎

加多個馬昆奴斯

揾次扮下

要咁多後衛做乜

要拉比奧特好過

真

宜家有pk，馬龍，utt，下年1月Mina黎到已經夠哂

B隊仲有一個烏拉圭高佬中堅同啱啱搶贏賤種嘅中堅昆卡，呢2個係可造之才。

宜家中堅問題我唔太擔心。成條後防線都有明確嘅接班人係到

'El Clasico' organizers say a 'few thousand seats' remain unsold, but still expect a sellout.

Bueno？

其實屁馬要錢定成就兩得意其實唔使咁麻煩
叫PSG個班卡塔爾佬過2.22億落屁馬到
屁馬拎個2.22億同疤菜解約
跟手疤菜再簽返自由身既屁馬
咁咪得囉屌

係，世青盃表現唔錯，今季JA升上B隊

2.22-2.22=0

疤菜收到2.22億咪有錢加人工囉

迷屁痴左線

有錢我要包皮同丹比利
尼馬，不了？

兩隻垃圾連幫我屁奶袋既資格刀矛

遲下冇得叫我屁了

迷屁宜家咁拎串嘅

屌奶星班迷奶黨連買都未買到就已經成立咪仲串

迷奶黨已經解散左，轉做迷古黨

重簽尼馬之後，今次再set違約金低啲1.8億，咁巴黎又會再出手多次，尼馬拎錢再同疤簽約，loop多幾次就乜都夠買啦

黨主席

Arda Turan will stay at Barça as the club didn't receive any offer for him. He will try to convince Ernesto Valverde. [sport]

之前唔是話阿犬想買咩

30m good bye then

乞衣

好明顯係吹出黎，阿狗唔會咁蠢買個咁嘅人去

迷屁開始癲啦

我信雲加真係有開價

30m都冇人要真係好折墜
尤其係上場打祖記完全係養生足球

踢得幾好喎清

迷得條撚樣點會正常

十卜

有冇啲花邊新聞傳下呀

快有結果 巴塞同psg將於明日5時同時召開發布會 外間指尼馬走100%

巴禾比哥狗解約

Barcelona representatives are in London to sign Philippe Coutinho (25). Negotiations are going well. Liverpool ask at least €100M. [SPORT]

Piqué and Mascherano will be holding a presser tonight at 23.30 CET. Live coverage at our account.

'Camp Neymar' would have asked PSG to prove that they're able to pay 222M euros + other payments relating to the transfer. [rmc]

Mina確定係一月黎？
咁中堅真係夠
拉比奧特加華拉堤加1億2換尼馬

碧基>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大雄

古天奴都呢個價

呢個價就大把選擇啦

屌你老母係轉會post講咩哥狗買錯龍呀仆街

如冇意外就係，除非呢個夏天有人出多個8m買

宜家1隊3個nonEU marlon/ so9/ mk
Mk一係走，一係9月申請西班牙護照，所以有位比mina

So9係咁耐歐洲都無EU護照？

Dembele應該冇喇 好想要

我玩FM嗰時佢係non eu
唔知真實係點，不過mk同馬龍肯定冇

我話買錯賓菲加個龍，唔係話巴禾

都是垃圾，不用分得這麼細

French mayor has to eat a RAT after losing bet on Barcelona's miraculous comeback against PSG

巴禾>>>>>>>>死MK

根本迷AG先係理性

ho ball ching

駁吾到...

好charm

Will Ney leave?

比左負評
反省下

乜撚野意思啊你

風徑

扇*

in泰王we trust
泰王黨召集
1. radiohead

Neymar SR and Ribeiro are supporters of the transfer, the agreement is ready to sign but change of last minutes. The father leaves the final decisions to his son, and a reversal of situation would have taken place. (UEL ESPORTE)

Le Parisien: "Neymar has sent a list of players to PSG"

psg買晒堆巴西佬唔俾巴塞買

迷ag 迷屁真係好on9

回錯 sor9

九指連環巴打入返黎,我信你唔係悲b

好靚仔

佢有走過咩

悲b一直與你同在

有冇fing頭毛gif

型到
拉傑迪呢d禿頭中坑完全比唔上

2. 耿鬼

尿液酸

包皮都180m
尼馬簡直係超值

真係用180m買左再講啦

bb ho ball

我屌你老母

仲有三星期,就係ag超級盃虐殺我皇的大日子

係咪姐係過埋今晚場鬧劇就有結局

快啦，我要丹比利呀

唔係530有conference咩

Benedito plans to start collecting signatures on Sept 8 to boost the vote of censure against the board of directors of Bartomeu. [sport]

凌晨5點

迷泰先係

森柏報到

屌你

ag>raki>>>>>all

達仔>ag>raki>>>>>>>all*

其實創造力呢方面係咪天份，有冇得後天培養🤔。
不過就算有我覺得只有哥狗先有能力培養

國吾國泰王要靠開膠post刷存在感好低汁?

吳國

派路應該係後天

但佢開完都冇存在感🤔

你又啱wo😂

老費:將一堆廢柴變成一隊強隊
v92:搵新星出黎,順手搞死d球星
哥蛇:將新人強化,將中鋒同後衛變膠

賤種買麥巴比
尼馬走

下年我蝗勁難打

最有存在感咪 回錯sor9個期🤣

Real Madrid have agreed a €180m deal with Monaco for Kylian Mbappe, per @marca

Monaco have denied agreeing a deal to sell Kylian Mbappe to Real Madrid, according to @SkySportsNews

除左回錯sor9,唔g渠kai左d咩po

小學雞鬧交咁

禾刀吾g 矛乜入過

尼系米巧巧秋牙？

what is 尿液酸

迷泰=反社會=迷屁 都係弱智

25

打錯

禾泰王超級風扇

一陣係咪會開記招？
屁馬快撚d走啦

賽前記招

邊能個笑鳩我手足迷囝 我即刻屌佢老母

屌奶星好撚熱

咁笑你

月經thiago個d,佢又傷了

ag>thiago

我泰

玻璃

玻璃兄弟

大局已定

玻璃得太離譜

分手前的彩虹

係hehe

兩兄弟同佢老豆都一樣大傷過條韌帶

我上美斯ig見唔到嘅？

圖集，第三張

Sor 老野唔識用ig

巧辣殺

肥仔傷左咩

ho ball taiching

今次唔好笑喎槍王

施華呀

Thai Wong高汁

尼馬去英超=試下挑戰下
去德甲意甲=去屈人機
去法甲
去法甲都唔知有咩益處

Neymar transfer could be settled by the end of the week. The total operation is to cost PSG €562M. [La Gazetta Dello Sport]

快點躝

屌又要等多一個禮拜

拎冠軍

2 important things PSG can offer, Barça can't:

€30M annual salary
Escaping Messi shadow

Dad cares about #1 Neymar cares about both [Globo]

Barça have rejected AS Roma's €25million offer for Munir El Haddadi. [La Gazzetta]

Barça would have promised Neymar to sign him Liverpool star Philippe Coutinho if he stay at Barça. [MD]

OFFICIAL: Barça have signed right back José Luis Trápaga from Villareal. He will join the B team.

Barça informed Neymar that his move would cause big problems with UEFA cause of FFP. Neymar is scared. [Globo]

躝

乜撚野新聞黎

B 隊咁努力上翻乙組把撚咩 班青訓都冇得踢架啦。

明明喺你哋想佢走，咪順你哋意囉
與其留喺到畀班球迷鬧，倒不如快啲躝

西新聞

搞錯左, 明明係佢自己一早想走, 咪順佢自己意囉

原來你識讀心

你唔識?

平時mon post多，未夠經驗值升級做lin登仔

Neymar the coward

PSG still wants Neymar and according to the latest reports Emery wants to offer 100M + Verratti. [RadioBarca]

點睇

你覺得verratti值唔值120m？

150m+veratti就deal

即喺1.22億買華？

150M+Verratti+道歉+斷腳

160m+華即deal

理智上有華拉提加1億總好過拎住220M乜都買唔到或者留個變左心既尼馬係度
但感情上我寧願一拍兩散

Verratti 120m
150m+ 50m + Verratti

agger 仲唔洗比人獅子開大口

有華拉提再拎果100m買丹仔其實諗得過
不過高層應該想買戴巴拿

即係巴黎冇可能過到FFP，點都要賣人
高層識諗應該將華拉堤加戴斯拿(optional)加錢換尼馬

屁馬走硬啦，今日5點幾，雙巴開記者會

承你貴言

賽前記者會炸,馬斯+pique出

兩隊本身有比賽, 聽講只係正常賽前記者招待會

如果150m+ver
加埋原本transfer fee同賣人
100m dybala
100m dem就好
ff

[FF]希望高層可以上身反客為主搞到變成巴黎同尼馬急

希望psg買唔到山狗同屁馬,下季仆直埋佢

Parisien reporting Neymar has asked PSG to sign Philippe Coutinho from Liverpool after they've signed him. Good luck with that one

其實買尼馬一個已經幾乎過唔到FFP
又古天奴又山狗條數點計

定還是PSG當初真心覺得俾錢尼馬自己解約/經其他人俾錢巴塞呢招係行得通既?

大雄醒少少就壓翻佢老豆轉頭

加華拉提認真諗得過 今季唔放垃圾馬下季又咪想走
條友煩過閪 佢唔係諗住簽古天奴同保連奴就贏到世界盃吓
不過依家係垃圾馬同巴黎急 高層叫價高啲啦 垃圾馬起碼有商業價值同世界top5 冇150m加華拉提都咪撚放 不過垃圾高層唔期望咁多

第三，排係美朗後，220m買尼馬真係好撚抵，賣波衫都賺唔少，至少大家J緊嘅大奶同丹比利商業價值唔算好高

加華拉提換?好呀,反正而家巴塞問題係中場冇1個派到牌(小白老,唔計佢),搞到美斯要成日入中間幫手派牌(一來條友想練打攻中,幫國家隊),搞到右路長期冇人,進攻側哂係左邊。
有華拉提係到,美斯可以減少入中場,拉翻闊個球場,猜都舒服D,只要杜蘭/迪路菲奧做番以前柏度做既野,根本問題不大,以前巴塞翼鋒,有幾多係靠突破,大部分都靠走位

on9 華拉堤撚值億二咩，純粹因為岩疤風格，根本依家除左疤狗之外都冇其他豪門球隊想要

回左你pm了 禾b

我諗如果2.22億違反FFP既話, 1.5億+華拉提 PSG都未必肯
可能會華拉提搭多兩件豬頭骨再加幾千萬cash咁
但係老老實實PSG我覺得又無乜其他球員岩用...rabiot?draxler?

只要高層肯企硬唔加薪留人或者接受D on9 deal亂買亂換人
最差情況都只係有222M euro 但買唔到人 / 留住個已變心既尼馬
兩個情況我都無咩所謂, 攬炒姐

一個又矮又冇速度ge中場應該得哥蛇識用

華拉堤加番億五先好換尼馬

我覺得根本屁馬依家都唔想去巴黎
同巴西隊友講轉會》勸掂》又想走》考慮緊
根本隊中大哥勸佢果陣應該知道晒轉過去除左錢多左外 形象衰左
關注度低左 聯賽實力 廣告 隊友同教練 都比唔上巴狗
睇咁多新聞佢老豆從一而終咁想佢轉但尼馬仲未決定 到今日有新聞就話老豆決定比尼馬自己揀 咁應該尼馬都幾抗拒我諗
我諗條撚樣都知 唔轉會其實更加易拎金球獎 所以就想簽多啲巴西人令佢有多啲波踢 更衣室地位又提高啲 國家隊又易夾啲 可以擺脫美斯影子

不過我依家寧願佢走因爲真係對佢啲行為好反感 而且進攻球員每年都有人彈起 佢走根本雙贏 巴又有錢買其他星 雖然實力好大可能比唔上佢 但我好肯定戰術連貫性同運用一定好過條自大同獨食狗

RMC's @Jonatan_M13 says, barring a miracle, Neymar/PSG deal should be official by the end of the week. He was the 1st to break the talks.

2 main sticking points with the Neymar/PSG deal at the moment:
1. How can PSG skirt FFP regulations
2. Neymar wants to own his image rights.

呢兩個咁基本既問題都未傾掂

Mola 走硬
成件事最討厭尼馬同高層點解一句野都唔講
要messi勸鳩佢留隊？
Wtf!
走啦屌

[陰謀論]有無諗過PSG根本無諗過簽到尼馬,純粹一下虛招就搞到尼馬同巴塞關係近乎決裂

咁都好明顯要一個願打一個願挨
尼馬冇諗過走PSG 點搞都冇用
證明尼馬心中一定有離心
仲要短期內個種
等別係美斯陰影下呢樣野

一隻手拍唔響,尼馬唔想走,可以一早表態。
我覺得佢想食住個勢加人工,買巴西友,但點知玩大左

屌,嬲嬲地不如買馬列斯算

50m

好似好沉下wor老細

我寧願b隊是但執件上黎

Liverpool apparently askes 50M€ and Rafinha for Coutinho. 🤔

當然尼馬係有離心啦
就係睇準呢點先黎撩佢
擴大潛在既裂痕

上季成隊李城都冇心踢

其實有得諗,我覺得細佬去英超都踢唔到好多場,太易傷

咁計細佬值~30M euro? 如果埃及30M都唔賣咁無理由賣細佬囉

羅馬30m都reject左
我怕又變另一個毒撚，仲要唔同聯賽🤢

佢有野心想去豪門,我覺得軌出40M左右都有機成事,疤狗既話,5,60M啦

馬列斯當初係想去巴塞，後來買左屌老虎搞到冇聲氣咁
就算真係要買頂盡35m

咁我寧願要屌老虎 起碼平 馬列斯水味太重 30m都覺得貴

#Juventus rejected an offer worth €90m + €5m Bonus for #Dybala from #FCBarcelona. [@DRussodeCerame] #FCBlive 🔴🔵

究竟邊個先係真，又古又奶

多重追唔奇，我就唔希望古黎

Barcelona B XI: Varo - Palencia, Tarín, Cuenca, Cucurella - Alasana, Ferran, Galarreta - Moha, Abel Ruiz, Cardona. #FCBMasia

B隊熱身賽正選，值得留意有palencia, cuenca, cucu, ruiz

反正都買唔到，都係想練下講價技巧

Le Parisien - Neymar asked PSG to sign Dani Alves, Coutinho, Sánchez & another world-class player. Also asked to reject bids for Lucas Moura

ruiz 咩料到? 好少聽個名咁

good ball neymar

佢真係似想搞巴西幫

又話巴黎就黎爆錢，仲簽到咁多人

尼馬走後門買，之後應該賣迪馬利亞

巴塞00代四傑之一
17歲已經米8，打中鋒。
另外仲係今季傳過去拜嘅右閘morey，
中場核心sergio gomez，
同埋去曼城中堅嘅erica gracia。
呢4個幾有天賦，啱啱幫西班牙拎左u17歐國盃

Mariano Konyk, who was set to join Barcelona B on 1 July, has rescinded his contract and will join Real Madrid #fcbblive [@albert_roge]

快

成隊巴黎唔計巴西佬，得迪馬，戴斯拿同華拉堤有價有市

尼馬老豆宜家係dc，應該又同高層開多次會

另外Barca's Director of Football Raúl Sanllehí is in London to meet Coutinho's agent.

Raul sanllehi今年去左巴西簽左vintinho, 葡萄牙就簽左Semedo。過去簽so9同mk佢都有份搞

蝕撚死

根本尼馬想走...
佢想走140m -150m 個價又好似差唔多

Fb 有直播，有性趣可以望下

Lkk 90m
Ney 150m?

一係220m release clause
一係Verratti + at least 160m
冇嘅話就算la

嗱 綠帽仔 呢鋪我就撐你啦

點解西超盃個賽期仲未出

我迷屁都覺得佢煩，你直接話想過psg或直接講想加人工都冇咁煩，起碼唔洗估估下一時一樣撚曬全世界

屁馬走就走啦麻撚煩
講真當年簽佢我都唔覺佢有咩咁神
佢係勁既，但永遠唔會到美斯c朗個水平

華拉堤加億2-5就差唔多
好過拎住兩億二買唔撚到人

尼馬單野都拖左幾個post
學下24啦 飛去試訓完立即簽先係真男人

非重點

仲要一個英鎊一個歐元

Gerard Piqué: "My Instagram post was a gut thing. I want Neymar Jr to stay" #FCBlive

唉 好撚煩

屌 屁馬單野咁都仲未完,死撚開啦佢,難為biggay出到聲

走未呀屌

Coward真係rubbish

條懦夫仲未出過聲

佢係咪想踢哂熱身賽先表態呀仆街，到時都八月中

聲都唔敢出正垃圾

屌呀，負責轉會d人仲有無面，今季買人比皇in your face 幾鑊喇

唔緊要，我哋上年搶咗佢哋球王

AG

仲未躝牙?

唉 佢搞到個個屌佢
Coward真係冇用

Barça could pay more than 80M for Coutinho. A club representative will soon travel to England to expedite the paperwork. [Mundo Deportivo]

今日為留尼馬要強行簽古天奴
下年佢又扭計要簽其他
此風不可長

利物浦明明話唔肯放古天奴
企硬啦

笑撚左，連B隊要人都唔夠賤種搶

好正常

唔要古天奴呀,0防守。
一係就留，一係走，唔好搞咁多小動作

訓左冇睇，想問下屁馬出聲未？

好想快啲睇尼馬去到巴黎失敗既樣😂😂

BREAKING | Barça have reached an agreement with Philippe Coutinho. Barça must now negotiate with Liverpool for the transfer. [@gerardromero]

Liverpool is the last defence

猁狗請自重，不要賣球星俾疤狗

唔好拆高普骨啦 古都唔啱疤用 雙輸

高普企硬唔賣嘅，我幫我普爸爸含

有冇ching 知聽朝有冇美c？

點解無

高普企硬既話，你代我幫佢含埋

好掛住沙維 佩奧爾 丹尼爾
覺得而家巴不成巴

未至於巴不成巴既
只係尼馬搞到成隊人求佢留但又唔明確決定就真係仆街黎
同是巴西外來既丹狗根本唔會咁

呢獲真係好睇過大戲

Dybala呢

咪撚屈服啦垃圾高層屌
簽乜鳩
有一次一定有第二次屌

依家揸住巴黎同垃圾馬春袋
見巴黎轉offer開華拉提加錢就知

高層不嬲都on99架啦
早有40m+eto'o換伊巴
當時知道真係呆左

咪乜都屌哂高層先，當年係哥狗死要伊巴。
而伊度奧人工係市場上付擔唔到先會有單咁嘅trade

同埋好似伊度奧果年唔賣下年會free走

冇記錯好似摩佬都話一定要加埋伊度奧落單deal度

仲咁fd

好似係，冇記錯當時華西有興趣，但傾唔到個人工
當時嘅伊度奧根本係有價冇市

根本冇所謂同高層，隊友不和
由頭到尾係佢老豆不爽美斯份新約咁高人工。

至於你話佢想做核心嘅，佢有心嘅一做走左，而唔會比人勸掂

Barça are asking 30M for Munir. Bayer Leverkusen is the club that's most ready to be in position to pay that amount for him [md]

賣到30m我乜都得

佢想帶埋ms走咋

唉

果陣其實真係冇得揀，鬼叫哥狗咁想買伊巴番黎約三叉戟立體法，可惜佢低估左美斯既進化速度同霸度，之後又唔撚同伊巴溝通交流，搞到佢on99咁，最唔撚鋸係第二季賤賣

又想點

明顯廣告黎

It's my time係咪指想做大佬

賣緊錶啊清

夠鐘走人

但係冇英謀講哩單野

山狗是咪食開賓妹

古天奴係禾地既人

呢場戲仲要搞幾耐
尼馬咁耐唔表態只有一個原因
就係佢想兩頭蛇
佢唔講死去邊到 睇清形勢先揀
所以呢啲人係一定養唔熟

巴西巴塞都是巴 不用分得那麼仔細

如果因為留屁馬 買古同保連奴 我日日開post屌7高層同巴西幫

屌簽個巴西幫返黎 西班牙幫睇得過眼咩
到時搞到更衣室亂撚晒

一定唔可以比佢咁做
唔就得人咪躝
成個支那人咁

算了,尼馬送給psg,我地頭寒ok?

真係得巴塞高層先會咁on9妥協

missandei樣靚波形靚

恆大大把巴西人，過去中超囉屌你老母

仲有巴塞撚有咁多錢咩
唔撚洗睇住條數呀簽咁多人
球隊個名叫尼馬定巴塞
要走快撚啲走 咪撚搞搞陣

屌你老母尼馬 玩玩下都成個星期了

平廿m清走佢好了,真係求下佢立刻執包伏走,仲衰過裝奶粉同撒亞人

佢老豆快啲帶佢走啦 頂唔順喇

屌你越講越嬲
唔撚明高層做乜鬼屈服 又唔岩用又貴
依家條數係咪好撚靚先 隊中咁多瘀血 人工高又清唔到
就算清到賣得幾錢？ 咪又係賤賣
連贊助都係碧基r返黎
唔講咁多高層同尼馬一齊走

220m放撚咗 大波 丹比利 華每人一億 有剩就加AG人工

Neymar has not yet given his final answer. Barça's board is worried about the situation and asked him to make up his mind quickly. [Sport]

Neymar calls for PSG to sign Coutinho & tells them L. Moura must stay, if he's to join. He's also in favour of Alexis' signing [le parisien]
真係當自己皇帝

有冇教學

唔好比我睇撚死
呢條友諸多要求 又要巴西幫又要100%image right 遲早psg都失去耐性放棄佢
最終留隊bbq結局

不了
拎晒去加AG人工

屌你老母 巴黎個油王唔係好撚小氣嫁咩
比條友咁耍法又諸多要求
唔撚耍返條友轉頭

未見過球星煩過佢 屁朗都唔會啦

想睇psg洗幾億買晒人 但係無得打歐聯
好似打機課咗金但係要打新手場咁

走未呀

其本上夢三班老臣已經全部唔gur佢
佢留低都係死 快啲賣走佢啦

邊到睇到唔gur
pk話stay喎

躝啦尼馬

一個尼馬得罪哂疤痢蛆三間球會啲fans

門面說話姐 唔通直接屌柒佢咩

星期日去太子天橋,同班賓妹講:you, me, fuck,fuck

Pique話曬都球隊大佬 一定要講得好d 再者佢都講到佢一定留

躝

唉 睇見美斯同阿蘇同仲同尼馬咁friend,其實佢本身係咪冇我地想像咁麻煩㗎呢

做唔成隊友都仲可以係朋友嘅

億5加華拉堤, deal?

180m

Fuck off Ney

deal

Lur rice accept

億5買奶奶/ 丹比利 deal?

本身可以好簡單架
係走既就記者會話走
係留既就記者會出黎話留

呢家同佢老豆係殊拖拖拉拉

最盡1.1～1.2， 1.5真心唔值

摩納哥真係黑店到 係我地用3m搶左個前鋒 對住賤種又要億幾先放麥巴比

巴狗岩岩相反

Deal

一係就唔想走，借psg去買巴西人/ 加人工
一係psg方面未達到佢地要求/ 諗緊點過FFP

巴塞講左唔會再加人工 即係依加只係等psg諗掂點過ffp就走得

Agger
They aren't Ney

唔加不過買古呢
都係離晒譜

賤種放兩個後備都一億啦
比著巴狗

人地阿辛斯奧份新約違約金傳聞都350m

Neymar had had a phone conversation with PSG manager Unai Emery about a move, according to Cadena SER.

丹尼路=30m
丹尼爾=？

今季轉會已經唔係好順
屁馬仲要搞多單野出黎

人地變相買包皮只係用8千萬咋

人地中場後備兵身價同你正選差唔多炸疤狗

好波！

躝！

Today??有d殘

QB又然

Buying Coutinho now is like buying more ammo when you don't have a gun. More chaos than organization.

咁鐘意古天奴，去利記囉

一個球員可以令一間百年豪門顏面掃地
真係無言

依約日先決定去睇超級杯 但官網賣哂飛 有咩其他網係信得過

尼馬快走

點解d巴西球員咁q煩
係走就快啦。。。。
睇撚錯你屁馬

屌你老母尼馬快撚d走 養唔熟

原來官網 仲有但咩位比較好

而家尼馬個人工係稅後定稅前?

珍

其實係咪每個球員都會有個買斷價？

NO

尼馬要求巴黎買山齊士先去，咁巴黎到時咪成三隻世界級左翼 正選點排

其實巴塞唔想放做乜要幫球員set個買斷價？

獨食狗冇資格同山神比

西甲規定要有release clause

#Benfica are considering to make a move for Barça RB #Douglas, To replace Nelson #Semedo. [MD] #FCBlive 🔴🔵

#Galatasaray are offering FC Barcelona €4m for #Arda Turan (Loan- 1 Year). #FCBlive 🔵🔴

Douglas 想留西喎

哇屌話晒都做過下體球皇，點解會搞成咁

快！

唔岩打 越打越沉

佢上半季代尼馬打左翼幾好，可惜去到下半季傷完就比安歷基係咁雪

毒撚比賤種賣起碼有25m

L'Equipe:
PSG is hoping to complete the transfer of Barcelona winger Neymar (25) by the end of this week.

就今晚啦

PSG have given Neymar an ultimatum. The club wants to close the deal as soon as possible and wants Neymar’s answer next week. [l'equipe]

諗起疤狗拎住2.22億買人比人撚就好好笑

如果真喺deal，我只希望華拉提喺其中一個籌碼

PSG have given Neymar an ultimatum. The club wants to close the deal as soon as possible and wants Neymar’s answer next week. [l'equipe]

有d似Cxxxxxx咁，迫一迫就走

撒亞人唔係想住3年西班牙咩
3年喇喎

Galatasaray are interested in signing Barça forward Arda Turan on a season long loan. Arda has agreed to the move. [hürriyet]

宜家比屁撚，遲下比其他人撚

到時
古天樂=100m
丹比利=120m
大奶奶=150m

回家吧

傻啦，肯定30m+

如果毒撚走左埃係咪會留

如果杜蘭同尼馬都走，真係要買丹比利先得，唔通推艾巴/迪治尼上翼咩？

細佬dso fuck tiger munir roberto

埃及球王夠殺啦屌

老實說,什麼dybala,25horse,丹比利,沒有人比得上alexis

山狗同屁一齊去psg啦

狗你塊閪

Alexis Ren

下下狗狗聲，都唔撚識尊重人

咁真係狗黎

2個都是

Ney Ney when decide ar diu

ON9 仲要LOAN

班迷山餘孽仲死唔斷氣

唔通迷隻25狗?

十卜qb

仆街好似話古仔同意加盟巴

高普企硬啦唔該

真心唔明點解唔值30m

我諗佢過阿妓應該夠班打正選啦

果邊有邊個勁過佢?

真心問，其實古仔打攻中work唔work?

最怕係買到番黎，成班球霸爭波踢 有美斯尼馬個波都已經唔多夠用，仲要買多個古天奴

呢個唔知啦但真心唔明點解冇球會買佢 仲要巴一定唔會貴放

吾有天將ag,何需古天奴?

Raúl Sanllehí 已經去左英國傾古天奴
佢簽人成功率好高，屁馬同施美度都係佢傾

仲有咬人
可以話簽球星專員

爭咩爭 ，迷屁迷山好快都係餘孽

話時話古天樂有歐盟護照咩，巴塞唔係爆非歐咩

踢左咁耐歐洲都無?

無呀，意大利英國都唔易攞，西甲佢好似踢得唔耐

兩隻刀系辣殺

古美蘇0防守

依加見到啲巴閪人就眼冤 除左marlon

拖下一日拖下又一日
你班仆街賤種咁撚死撐高層
可唔可以答下我點解死都唔放尼馬

半季愛西力

悲觀蛇Confirmed

Rafinha ?

走未丫屁馬 想睇大爸拿丫

下季應該見唔到

Arda Turan has decided to stay at Barcelona and will try to convince Ernesto Valverde that he can be an important player. [Diario Sport]唔想走

唔是我黎 搵我半年都搵唔到

球員仲大過球會 想走就走 想留就留

你契家佬

我屌你個咀

Neymar would have confirmed these last hours in his desire to join PSG despite pressure from his teammates. (@lequipe)

倫敦飛去都靈同多蒙特啦屌

終於有結果

(@DiMarzio)
Liverpool have warned Barcelona & Juventus that Emre Can & Coutinho aren't for sale. Klopp is against selling Coutinho.
Btw 我喺嗰邊入番 信唔信我係清白都好 我都會入嚟討論

ok 當你唔係佢

其實會唔會綠帽仔係佢

綠帽係高登有綠帽acc
我估既悲蛇係係呢到扮假膠既人,佢之前高登改過一個差唔多一樣既名

Pm話我知

高普ho ball

一樣名= 高汁

聽朝有波睇?

認同

？

Yes tmr 0630 vs 49000

屌你,篤鳩我出黎

you is真膠牙

我愛迷仔

其實佢係邊個都冇所謂,呢度就咁睇,除左綠帽狗,泰王同你之外,其他都正正常常

開名啦迷仔 威返次

Lee, Guillemenot and new signing Trápaga have joined Barcelona B's training camp in Torremirona #fcbblive [fcb]
泡仔仲留得低

要咁隱藏身分有乜為

唔kai啦,唔俾you[突發]

聽講個名改黎改去果啲係是低汁會員

好冇意思 矛得講自己真係想講嘅野

個邊咁撚樣衰 想呢邊重新做人

Me變番高汁了

你最近做乜下下jer鳩我

高級汁男

回左u

那有🤔

上次你講嗰個？

Mo call spring ma

yes牙,you都講果個

Pm me plz
我迷

比埋條lin牙馬連望下

你

迷Ching hoball

迷check pm

估唔到悲蛇要用啲垃圾username洗底

本黎煩緊屁馬,多謝悲蛇帶俾我地歡樂

The negotiations between Barça with Coutinho & Paulinho are advanced. [Globoesporte]

Di Marzio (Journalist): "Liverpool FC officials have informed Barça that Coutinho is not for sale."

千其唔好pm比綠帽狗

pm 埋我啦屌

其實係我

綠帽太廢 me唔會pm渠

終於心戰完

不了，你成日做未來人
唔block你已經比面你

you kai波做返[突發]就ok,唔屎理悲蛇

Who ar???

你真身係on撚9

我

pm我都收到 無得講但撚到你地

上次又係講悲觀蛇既時候矛收到過pm

其實無人收到過pm

me pm ed u

撚狗

有排都未開波

聽日7:30am

Tmr 0630

*0730
有時差sor9

#FCBarcelona have already contacted Dybala, Player would like to play alongside #Messi. [@Marca, @tancredipalmeri] #FCBlive 🔵🔴

神呀求求你

又有得打j

聽朝viu 冇咩

冇

柒過迷仔

起到身嘅睇

佢係真。辣殺

去左旅行嘛

Hi弱智

前提係要收到2億

日日係香港做奴工

Dybala 100m
Dembele 90m
?cm 70m

唔想grad了

有now邊個會用viu
今個月啲數據冇lu

You唔係year 1?

迷奶黨吹雞
1.radiohead

未買到好心咪迷奶啦 ff到係我地嘅咁

fake 9 咗我630起身我就屌死你

解散左，宜家轉哂迷屁

Yes
Sem break去旅行好正

唔敢再迷奶了

冇去台灣咩？

只要迷奶黨主席我一直喺到迷奶黨都唔會解散

迷奶應該係青山院友黎

咁躝啦你

Rubbish place

真係買到都要反

民族報消息:由國際體育仲裁法庭（CAS）裁定，玻利維亞上訴成功，南美區預選賽排名也發生了變化，阿根廷上升至第4名。
【前情提要】玻利維亞進行上訴，結果將影響阿根廷積分榜上排名。
玻利維亞足協官方宣布，就之前被罰分一事提起上訴，要求對此前和秘魯和智利的兩場比賽結果重新進行仲裁。
國際足聯已經接受玻利維亞的申請，包括玻利維亞、阿根廷、烏拉圭、智利等八個國家的足協代表將前往蘇黎世出席國際體育仲裁法庭的聽證會。
【前情提要】去年世預賽中，玻利維亞分別0-0智利、2-0秘魯，但是後來遭到對手的舉報，認為他們違規使用球員，被判兩場比賽以0-3告負，直接導致阿根廷在積分榜上的位置發生改變。

COPE:
Philipe Coutinho (25) wants to come to Barcelona but must wait for Barça to strike a deal with Liverpool.

Poor boy
Liverpool

好正

講真就算古天奴黎到
尼馬今年唔走
黎緊一兩年實會再跳草裙舞
不如而家用尼馬換華拉迪+錢
再買大巴奶/丹比利好過

頂住呀猁

confirm咗了

係，你係on撚9

聽晚7點半準時開波呀

迷仔開post未

呢d友波you kai

Globo Esporte:
Barça are in advanced negotiations to sign Coutinho. Barça representitive André Cury met with Coutinho's agents in London

Globo Esporte:
Barcelona offered Liverpool 70M fixed + 10M in variables for Coutinho. Liverpool want close to 100M euros for the Brazilian.

推呢到啦咁

on撚9係qb呀

聽日對獌多唔多人睇

Me會體牙

番工點睇

庇護工場有電視架嘛 好似係

用數據搭車食早餐睇

手足我同你系米有咩吳會？

On撚9呢件事可以講幾多年

諗起聽朝要比獌班大黑腸sm就爽

Detail

哇屌你好型，想佢黎多過coutinho ，又有個右翼位岩佢踢，古仔黎都唔知踢邊

同會然甘子泰一樣

一世

Barça will play in their third kit against Man United today.

呢排好似j果個，就買唔到果個....都係唔好咁出力住

但真係好難忍

要睇
呢場可以考驗華dee 功力

一直巴塞對英超強隊都難踢
純粹迫搶對佢地效果唔明顯
一來英超中後場體能好同快，對佢地唔會好大威脅

二你打斷左佢地後衞同中場既連繫都好，佢地都可以直接放長波比前鋒hold 波，之後成班中場就會琴上來follow ，（即d 波可以唔駛經中場組織，但阿仙奴曼城例外，呢兩隊需要中場控制先發揮到）咁巴塞果3 個中場就會好易崩潰

係，呢場見真章
安歷基嗰3年未對過摩狗都算係遺憾

真 以前對住軌啲體力化大巴真係好辛苦
聽日又係對番摩狗

不過呢場真心會難打嘅 獌又上曬力 上場又然左賤種

魔狗打疤真係有一手

獌呢排個態好勁.....

其實自從r10 起對車輸多
06/07對利輸

阿，曼城，舊曼聯唔計因為佢地著重中場組織巴塞易食

但呢對曼好體力化，亦都好快
係巴塞難應付既風格

佢係好識針住對手嘅弱點 但對住弱隊就比人針番轉頭

除左5-0蝗 都好似冇輕鬆然過渠

Arsenal y Totenham negocian con el Niza por Michael Seri.

弱隊一擺大巴就無乎

其實只要中場同後防聯繫緊密d
同埋唔可以打三中場
一唔夠中場就會比摩連奴迫死

可以參考12 /13 多仔打爆皇馬既方法
中場夠人，仍然可以發揮到進攻足球

. @HelenaCondis tells us that barça goes for Coutinho. Robert Fernández and Raúl Sanllehí had moved to London by the signing

已經不在了

冇人講人魚線股票了

唉 bravo子知唔知點解佢突然消失左?

乜原來尼馬黎嗰時 山狗仲未走
失憶

其實老婆奴講得岩 唔好成日狗狗聲咁話佢 狗邊有咁垃圾
佢幾時同25horse一齊去p$豬牙

聽朝場波會唔會有sopcast播

Philip Coutinho wants to come to Barça but a deal has to be agreed with Liverpool. [Cope]

無啦啦quit 撚有人知

大巴奶呢

Ismaila Sarr confirms he rejected Barcelona to join Rennes: "Going from Metz to Barcelona was too big a jump." €17m deal.

福爾摩迷

聽朝場波邊到有得睇

如果尼馬走古天奴黎都還好 左路cut in有保證
共存就不了 屈古天奴落去打中場一定衰

追番晒前幾頁 迷仔估邊個係悲b

做左迷仔fans

法國聽朝要用電話睇
開即討都冇用

迷弱智係咪心態

你都迷泰王

佢日日同院友玩偵探遊戲鍛練番黎

Ho ball mallen

你點知？

佢2個同房

邊個係0？

緊係迷仔

! ️ NOTICE @ EsportsRAC1
📢Coutinho pressures Liverpool to sign for Barça. The Brazilian has expressed to J. Klopp his desire to leave

Coutinho is pressuring Liverpool to allow him to sign for Barça. He has expressed his desire to leave to Klopp. [rac1]

Neymar has distanced himself from several Barça directors. The club is anticipating the worst, the situation is very worrying. [Sport]

打前面好過打中𡏆👍🏻

中場

咁佢係巴西打咩位

右翼

Coutinho尼尼馬一定留？

唔知，好難講

而家根本冇人知佢諗乜

搞到笠笠亂

其實到依家仲唔想屁馬走
覺得加佢人工買堆巴西人返黎陪佢都冇問題既人係咩心態

MD:
Club officials in Brazil had warned Barça 3 weeks ago about ongoing Neymar-PSG negotiations. Club believed PSG would not pay his clause.

衰太有自信

其實反而我想知尼馬係咩心態，擺明呢個轉會係自毀前途都仲要諗，25歲仔都仲乜都問老豆，再講m同s年紀都唔細，佢地退落黎就到佢上啦，到時咪順勢加人工同加名氣囉，美斯都唔係一青訓出黎就做大佬啦，都唔明佢急乜

巴西十號仔 去球會做老三

冇野可以一步登天架我覺得，再加上佢巴西同巴塞既表現完全兩個人黎，比人話老三怪唔到人姐

兩個屁馬 以為你自回
Ney到底肯出聲未？

c hing你個名有陣低能鳩味

疤區矛正常人

不過個名

佢巴西打得好過巴塞，真係兩個人咁款

睇未來走向 我諗係人都知等球霸退落黎就係佢既高峰
到時真係球會既大佬 不可動搖既地位
要威要疊馬要英雄主義都會有
真係r爆頭

要求唔同，打法唔同，而且巴西少面對901，即使面對，對方多數唔會太強
巴塞基本上所有大戰都面對最頂級球隊同你踢901，根面空間好少

所以我覺得佢思想都未成熟，可能靠得個老豆多，睇野睇短線，而家有大佬即仆去做

SIGNING | The central Mariano Konyk, first reinforcement for the ➡️ #VamosSAT

寧願揸住222m廢紙
都唔要一個變左心
要脅自己既球員

作客no.隻色順眼好多囉，主場果隻色真係好柒

屌諗返起幾個月前美斯絕殺蝗
屁馬ig瘋狂慶祝
唉

古天奴係國家隊打開右翼？

佢三月果兩場世杯外圍賽都是打右翼

kai左即討,呢個po都就爆

PSG will not pay Neymar's release clause. They want to negotiate a deal with Barça. [l'equipe]

見到尼馬呢幾場都有波入 不如道歉+屌自己老豆然後留返係到啦

on9, 到依家都唔撚肯表態，我理鳩佢入幾多波，呢個係尊重既問題

150m加華

所有球員終於上哂場
可以走嘅有paco, munir, ag
快躝 adra

According to Marca and L'Equipe, Neymar is leaving to PSG to sign a 5 year deal with the club and official announcement will be soon.

係咪仲有個b隊gk

嗰個係湊數，唔使理

埃及真係俾高層玩死

有無人睇緊華拉堤踢巴黎

搵呢個湊數又唔帶冠a cucu

睇完呢場alena真係要升上黎唔好晒
但係中場塞晒車

呢d tour不嬲帶3個龍門啦

踢走毒撚AG啦

賤種報真係好撚柒閪煩 肯收皮未

射到啪啪聲喎兩邊

後面隊報係有公信力嘅

根據呢幾場表現,而中場又唔會再買人既話,
未來應該就係ALENA+蘿蔔+SAMPER,
但唔知係咪蘿蔔上季踢右閘,比我既感覺越黎越有工兵FEEL

This weekend
Soon
This weekend
Soon

快啲啦

唔錯

值得

見到馬卡2隻字就反感

Alena/ Roberto
samper

我都覺 不過都好過格硬要佢造波嘅

華美了留唔留好？

唔傷既話的確有實力,睇埋之後幾場再決比華DEE決定啦

羅白踢中場幾穩陣

件作客啲字隻色幾靚

中中可以發揮佢d暴力推進

係安歷基既中場體系度,除左防中之外,兩個中場都剩係會各顧自己果邊,唔會好似以前沙維小白2個互相補位,走動覆蓋全場,可能係安歷基指令唔清楚,令到佢地唔知場上要做咩,但ALENA今場自己都已經走遍全場,冇話剩係顧左邊,好知道自己要做D咩

華美前季都係唔差
衰玻璃

肯定係安歷基order

華拉堤真係好勁

有小小美斯feel

兩邊踢到決賽咁款

細路呢

右翼
左翼dso
中間屌老虎

訓左冇睇
請問垃圾疤對皇者獌踢成點

-6

奶奶assist

屌佢西瓜同一球上年對住巴禾就笠斜
依加就入

對強隊唔識入波

Man Of The Match: Jasper Cillessen

???????????????????????

開post plz

希望我屁睇清楚PSG既實力

過左去了

但係其實佢無咩受威脅，除左普巴超遠射加唔記得邊個係邊位射
主要係巴得佢踢足全場

咬咬叫屁馬唔洗多謝佢球單擋

屌

真係好 friend

位置變了,各有隊友
貪錢狗即躝

我立即
屌你老母

P$g無人幫佢block人啦

210

Alexis咪又係貪錢

有冇私下搵人買自己?
有冇表態?
咪撚見佢熱身賽入波就幫佢護航啦,係忠誠就宣佈左留隊

@alexpintanel Note that Sanllehí, Robert Fernández and father Neymar left the stadium in a car. Another meeting? #mercato

冇，所以我個名説明一切

食屎啦初初我唔想去妓

Sources close to Neymar have confirmed tonight (against Man United) will be his last Barcelona game. [@JORDI_ANJAUMA]

呢個係忠唔忠誠 等佢去左psg都係貪錢架啦 唔通為左挑戰新環境咩

所以我呢幾日咪話佢貪錢25狗

唔係喎。佢唔想踢後備渣啵

佢睇清楚巴塞唔會加薪

食屎狗

1001

屌你老母個老母

尼馬食撚屎